一個填色比賽就要搞到人地陷家產

無錯 佢地係無道德
但咁樣起曬人底又係咪道德？
咁樣對個小朋友會唔會有傷害？
不過算la 連登一但追擊人就要令到佢地身敗名裂 無曬工做
陷家產為止
最有道德就是連登仔
利伸 ：完全唔識佢地 只係諗係唔係要由連登仔進行網絡審判

有父幹就梗係可以作弊架啦，樓豬講得無錯
G持樓豬

做官既已經無道義

做市民都無道義的話

香港會變成點？

咁係咪需要人地一家陷家產就ok?

d友on9 冇屎屙係咁，現實冇人理佢地

點解一定要陷家剷？

小朋友係無辜

屌你老母坐低等睇戲就得啦 嘈咩啫
就算比人屌都唔輪到花生友

起底唔等於要陷家產
做壞事有報應 係好合理

人地公司覺得12歲畫到,咁你會點推翻個point?

叫佢即場再畫，唔得就BBQ

利申:有花生咪食，嘈乜鳩呢？

以為自己網絡判官

係

他只是個孩子.jpg

即場畫係咪要全部小學生即場租場重新畫過呀?有鬼家長理你呀,依D花生只係反映兒登既質素

梗係講緊冠亞季嗰三個即場畫啦

但到呢一刻嗰位家長相信已經驚到瀨屎

所以算啦 小二，二斤上等花生

連登仔 社會公義判官

咬住唔放。
扇動其他連登仔憤世嫉俗，分化社會既係咩人
俾完負皮個堆係咪收到五毫子未呀

宜家我地批鬥關唔關你事？

個小學生唔跪喺度認錯我唔會收貨

就係要搞鳩你啊 等你出貓出得咁明顯 你估請鎗冇代價㗎？

偽造文書，一定要報警

有腦就唔係兒登啦
洗唔撚洗叫只D參賽者 全部即場填多次呀
一個濕鳩比賽 同你搞咁多野？
寧願全部參加者送一部SWITCH 算撚數啦